趁大家仲有情緒，要盡快反擊打班牛屎佬

咁先多人出黎打

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推